雌花基部有一个轻微的凸起，最终会变成果实。 巨型南瓜是怎么长得这么大的? 杰森·比特尔，2021年10月18日，华盛顿邮报 
 曾经连接设备和靠近你耳朵的扬声器之间的裸露的电线都变得很难看的鼓包起来，因为它们塞满了导航音频、接听电话和调节音量的控制装置。 森海塞尔IE 300评论:一种新的老派音频方法罗伯托·鲍德温| 2021年9月8日|大众科学 
 例如，洗衣机或洗碗机软管的鼓包意味着它即将破裂。 你的房子安全吗? 使用下面的清单来找出答案。 让·法因戈尔德2021年9月7日|大众科学 
 从近距离上看，斯特林先前视图中显示的凸起变成了一个定义明确的钩状回波，这表明有一个被称为中气旋的小旋转区域。 Jeffrey Halverson, Jason Samenow, Ian Livingston于2021年7月2日报道华盛顿邮报 
 在一些壁虎身上，肿瘤会长成巨大的肿块，这可能会使动物难以移动，如果破裂可能会感染。 一只名叫“Frosty先生”的壁虎是如何帮助研究皮肤癌的|Maria Temming, 2021年6月24日|科学新闻 
 瞄准舱可能会膨胀一点，并泄露出不必要的信号。 美国最新的隐形战斗机比旧战机落后10年 
 但就目前而言，与赤字膨胀的斗争似乎已经取得了胜利。 赤字膨胀之战已经胜利了丹尼尔·格罗斯2014年10月6日每日野兽 
 《赫芬顿邮报》写道:“PSA:那个凸起其实不是伊德瑞斯·艾尔巴的阴茎。” 伊德瑞斯·艾尔巴的“凸起之战”:驼鹿指节和性别歧视的双重标准|凯莉·戈夫| 2014年8月11日|每日野兽 
 近日，一张身材魁梧的演员伊德瑞斯·艾尔巴(Idris Elba)裤子上隆起的照片在网上疯传。 伊德瑞斯·艾尔巴的“凸起之战”:驼鹿指节和性别歧视的双重标准|凯莉·戈夫| 2014年8月11日|每日野兽 
 起义的一个普遍被引用的原因是阿拉伯世界的经济衰退和青年膨胀的结合。 阿拉伯千禧一代想要什么? 威廉·奥康纳2014年7月1日|每日野兽 
 这时，他也醒着，坐立不安，因为我看到他在里面移动时，帆布的两边向两边鼓了起来。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 他的太阳穴和头顶似乎鼓了起来，好像里面的东西太多了，连墙壁都抵挡不住了。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 不一会儿，船头凸出的部分扫过船舷，乔把他的油漆匠扔了出去。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼 
 没有直升机在上空摆动桨叶; 只有一个凸出的瞭望台和望台上嵌着的沉重眼镜。 令人震惊的故事，1931年5月| 
 她被两块大铺路石绊了一跤，这两块铺路石凸出来，她更加注意细节。 祖先|格特鲁德阿瑟顿